[League of Legends][132]多謝7ss送分

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

恰隻銀框仲咁大聲

我下路隻SUP2LV走左場5分鐘

會長

隻銀框一開波又叫我唔好玩ez又盛
自己就玩成pat 屎

覺唔覺D人輸左好多藉口

TSM狗係咁

食屎

EZ AD IN 2017

生日願望係

mkb生粒粒

16分鐘疊到魔劍op wo

16分鐘比我1個DIVE你2個啦 16分鐘

想要個名

你恰隻弱智點同

TSM狗係咁上下

TSM狗滾

u滾

又恰7ss

why do this to me bb

7SM

決賽幾時打

星期六

腎係狗

G持第一個BAM 98

食屎屎

今日老細教屌十仔

大家姐入twice po打交未

dllm

ng ho

屌大力D

比D老屎忽打死

点解有交打

死大陸仔

lol po大6仔+1

lol po TSM狗:1

Likely likely 算唔算抄lookie lookie🙄

依度得大6人

咱都是黃皮膚 黑眼睛 都是中國人

G持大家姐屌柒u

55

還我CLG 7SS

今日又見到樓下個妹妹仔 好可愛☺️

其實港燦入黎依度做乜?
中國唔歡迎你地

HI 大6仔

請腎仔飲

me is

正

你不是中國人?

你成日都係咁做

條女

出一百蚊請人質once 食屎

你爭我50億

典解無人送分比我

唔想變狼牙棒

中路你能不能別每次埋伏都急

得金牌想送都送唔到

T.W.I.C.E
TWICE

貢串

排到我咪送比你囉

你咁低分點撞

唔準恰我粒粒仔

WA 高清拍攝

車死佢

架車逼到郁都郁唔到前面條女仲係度托頭自拍

扮自拍偷影你咋 你咁靚仔

根叔自拍

收皮啦死肥仔

屌死西瓜仔

ON9?

收皮啦垃圾狗

Ching ho ball

腎仔惡到

岩

樓下係金城武

me

樓上係金正恩

帶軍殺去南泡

好

殺左TSM狗先

樓下拓也哥

樓上條J係屬於我既

玩潘狗玩到覺得自己好狗

玩唔玩你都係狗

TSM狗有伴

壓力狗D

季尾理撚得你

樓上同7ss玩69

我係腎仔

==

咁益我

叫7ss咬斷你條J

上天係公平既
志效咁柒但係咁大波
南妹咁靚但係平過我

屌那媽仲要係到FING對奶

你又靚仔又大波

招手足刷twice 負皮 目標多過正皮

璉B兩樣都有

twice係咪B仔撐個隊

冇鼻果下大劑...

呢場邊個羸

樣都冇

ON9力狗屌你老母

"your mum boom" - 彩仔

大家姐撐
好似7SS撐TSM咁
日講夜講

FUCK YOUUUUUUUUUUUUUUUU

上班

狗黎嫁喎

打G未

yes
我係once

台未

na....nani??kansei dorifto?

我沒有為你傷春悲秋不配有話事

NO

縺b佛地魔

快睇降魔的

食撚屎

睇緊

boy next door

ass we can

力狗又迫害了彩

發誓以後唔同大家姐打RANK 再同佢玩我切JER

腎仔都係咁講 最後切左JER

都唔係輸我 隻ad咁屎

我同大家姐好FD wor

所以你咪切左JER

大家都是once ok?

為大家姐 我願意

未到1001呀CHING

套降魔的係做緊乜鳩

個側頭佬俾人打到050

得你睇 仲問人

Mr Chan: 我就是faker
Mr Chan: 我就是世界

想屌

隔黎booth條女繼續黑絲

唔好同佢玩

發覺D白金仔全部同大家姐一樣
自己又唔係玩得好
又要係度嘴炮 成個傻西咁

共你漫遊在天邊 看著青蛙

你岩岩都係咁

收聲ar

大家姐台妹

大家姐成個傻成咁

傻成係邊個

傻成

樓下係傻成

hi

點解mkib要屈我 我都冇嘴人

proved by me

我屌你老母

點先可以將傻西打做傻成
係咪大6仔?

你睇replay 你真係側左下身 唔知你開大定點

呢個一定唔係mkib 唔會咁認真既

點解我玩到faker咁都贏唔到

一定係TSZ YU個衰妹打錯

依加睇

訓先

中環地下執件都好過佢==

咁你同學呢

我屌你老母?

打埋個BO佢先= =

我屌你老母 大家姐?

打柒大家姐聯盟

支持大家姐

我

台

BO
X

feat. fa dog ok?

不了

比返mkib我地

???????????????

?????????????

???????

???????????

??????????????

?????????????????

走先

果下係咪好絕望

什麼叫絕望
抬起眼望望

無雷公咁遠就等埋先行啦

特燈

原來最後仲行過黎暈鳩我

世界第一隊友

咁你同大家姐duo
真係抵9你死既

係 我知錯了

real駁唔到

新仔問問MASTER JOE

單機打LOL打到人生無樂趣 想問問呢到係咪好似舊登咁

圍爐圍威喂打CSGO架?

好想搵人一齊打下LOL

利申:垃圾金五混分東巴

+我 轟焦凍
岩岩刪左個FD 等你補位

CSGO果堆圍威喂痴線過呢到好多

ADDED

要同呢到D人玩要交個屎忽出黎

聽日玩
我依加上深圳叫雞

真係埋唔到堆 吹下水 笑下TSM有乜所謂
但CSGO我真係唔撚啱玩呀嘛

OK

呢到要玩pubg喎

對抗比賽post
呢到需要新人

無乜野我出返去先 打搞晒

咪撚走呀仆街

果位巴打唔玩既

我覺得玩其他GAME有乜所謂
但舊登玩到係LOL POST傾LOL會比人排..
我真係......

who did that

傾LOL比人排你係咪講埋D ON9野呀

你囉屎忽鬼 del返你先

呢到=舊登啲人

明顯唔係啦 舊時既7ss係CLG清泉黎 宜家變左TSM狗

講緊上季 世界賽
因為不嬲無埋堆既我
然後世界賽睇到我慶烚烚 咪上高登R水吹
無人理我
甚至我依家上舊登望一望佢地傾緊乜 想R水吹
我都睇唔撚明佢地UP乜

都有可能係我毒撚唔識交流掛....

舊時賢仔係四大清流添,仲係IU粉

當時你仲未比人奄

我唔係話憎佢地乜乜乜
只係 我真係好想瘋狂打LOL啊教練

有無手足想黎返場先

好想打機

利申: 真 專業雷狗 托爾轉世

❌⭕️❓

...EM...爬分加油..FIGHTING.....

Hi 我係百hi

xayah rakan講幾個post

希望可以成材

HI 我係7SS
希望TSM可以成材

真係傾lol wor

好耐冇見百HI
黃蛇都唔見埋

有D伏 走先

你要擋住

@J4

想買cod ww ii

MK先玩COD

隻AD仲屎過花狗

兩舊屎有咩好比

廢青王話事

你好

隻機箱得返白色 岩啦?
定係轉第隻

Nani

MO所謂

寫完文未呀

想俾日本學生妹癡腳毛

力狗po sin

TSM狗冇

deep dark fantasy

SA SI BU LE
有沒有講我的壞話

na...nani??kansei drifto?

nani

條黑絲妹好撚正

................

對絲襪仲爛過我果條

?

話事再訓

Deja Vuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

wawaww

咩話 係慣性飄移

人生好難，遇到自己嘅幸福，即使有著0.5你都會屈就落去。畢竟，你一路都係nothing呀。我抱住呢個心態過左一年。佢，從來都冇認過我係男朋友。我，一路只係擁有著0.5嘅人呀。呢一年，我都係靠著呢0.5去搵果種存在係世界嘅感覺，好辛苦呀可？但，我可以點？冇左呢樣野，我係nothing呀。

同佢一齊，你會覺得好安心。好似生活有啲意義，覺得一遍迷霧嘅未來，好似有番少少方向。同佢一齊果一刻，個心好似同你講，好似真係跳緊了，真係為左一啲野去跳緊了。好似行左咁耐日子，有個人會陪你行落去，即使佢都係得0.5，或者0.3。依靠住一啲野去存在，人生會好過啲呀。

你開始會明，點解有啲第三者會離唔開。你估佢地甘於係呢個位置咩？佢地唔想成為佢嘅唯一咩？但，佢地同我一樣都知道，都驚嘅，係你一想咁做果陣，分分鐘賠上嘅，可能就係冇埋果一半，連同人平分嘅權利都冇埋。唔想走咩？唔係。只係好難先走得開呀。
唔係安於現狀，唔係知道自己只係值呢啲。
係好想珍惜呢一刻，好想下一刻佢會同你講，
佢剩係得你一個。

好多人以為呢一年，我過得好幸福，無憂無慮。但其實只係一次又一次想比自己離開，最後又係走唔到。值得咩？唔值得架。捨得咩？唔捨得架。佢唔係咩壞人，係我生命入面，佢值99分，唯一扣果一分，係唔鐘意我。最慘係，佢有嘗試過呀。

係咪好白痴呀？一個傻仔為左一個其實唔係好靚仔又大過佢嘅男仔咁樣？唔知呀，世界可能就係咁。好似好無面，但係，有啲野唔講出黎，可能就放唔低了。

多謝你。
人生呀，都要靠自己繼續行落去。
生存動力原來唔係搵番黎，
而係，你唔想生存都好，你都要為自己人生負責呀。唔好再做悲劇主角啦。
人生，痴線過一次就夠了。

阿寧真係癡撚線

kansei dorifto?

我見到你老母都痴線

大家唔好再恰花狗

你睇d傻西page好笑d

賽事PO好笑D

好無聊

法國自己好DIRTY..

求其禁入左個話GP GOD既TWITCH CHANNEL.... 條友唔夠半粒鐘收左6000 DONATION

重點係乜

Paypal有得退$ ge

開台好搵食啊

人少好話事

係

好事

wac king

king

Mo

力狗being狗

你睇replay

估唔到佢真係睇

Catch my mind

WAC

Likey likey my super likey likey likey

Replay

咩話係大王

話

wa

MO

我屌你老母？

有咩英易升分我又識玩

去左睇NBA

今日有無手感仔

Annie

Lux

要佢識玩wor

原來你唔識 sor

ME LUX GING

中路真爛

嘩 拉克絲招大

我隻LUX GING

Taliyah roam ging
Vlad 爛仔交 ging
But u 5 sick play🤣

賢狗食屎屎

ME SICK WOR

中場係咪有得屌D喇喇隊

有啦啦隊
有人射波3上黎
睇人dance cam

有無衰妹

瘤弱主場

G

食雞特價買唔買好

有得食唔係唔食嘛

震驚！45歲金柱赫車禍喪生 女友中斷《RM》錄影崩潰大哭

落地拳王

自己食除左金拱門同茶記仲有咩選擇

扑野

好似唔抵食

決定成立愛贊聯盟

屌那星 睇ig都俾人劇透

支持

我要波衫/t 呀kmbb

快d成立
我轉頭就黎拆撚左佢

巴打你冷靜少少先

??????????

你睇REPLAY

你係雞

比大佬達打緊 有冇人黎救我

格離POST借D椅傾下OW都比人屌到菊花爛 慘到
遲D入去傾PUBG先

抵

抵 搞事

老細又唔返 我做咩好

睇replay

你冷靜d先

我都有d想打搞佢

走開 我屌撚死佢

愛贊

香港奪得2022年「世界同性戀運動會」主辦權

LIHKG @ Android

7ss主場

同性戀運動

就係我屌撚死你

billy

去中田啦 中田世界第一

柴屎輪軍污輕未》埋月弓

隻隻都明

今晚打機ok?
唔玩燈籠佬

ok

唔好玩潘狗

玩開P1911

巧悶牙

認真問 睇replay 係講緊乜鳩

點解你會同大家姐玩

不認識這個傻吊

同大家姐玩定同花狗玩伏d

腎仔星期4 3~4點上你屋企玩69 OK?

同隻傻鳩ad一路都玩到咁 算好勁

好難

力狗潘狗爆炸走線

Ging duo

平得3USD

喂上你屋企呀=.=

B仔同CC台班ON9講道理

LIN

想睇

發覺自己刀係ON9

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：

通形百萬

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
Oct 28近期活躍五毛
0通形百萬

想入

岩啦 又大陸仔又五毛

輕鬆話事

秒

哈

放工未

CC台手足真係有D屎

B仔快D睇返個PO
巧巧笑

都唔知佢UP乜
點笑

好似睇緊花狗講野咁

花狗開膠PO果時好正常

佢儲好耐氣先開嘛

一日一台妹

樣衰版大埔LULU

一槍屌死腎仔

NONO辜菀允最新寫真

LIHKG @ Android

呢個先係nono 比負皮先

無著都睇過

熱場身打RANK

AD用a制走a 但唔打兵就要禁實波浪制 但一路禁實一路團戰好難玩 有冇簡單啲方法可以set做淨打英雄?

轉走個波浪制做其他咪得...

usb腳踏

我轉做space

一打團戰就搵膠紙痴住

其實有無得轉我都唔G
我玩AD次次都用滑鼠撳
撳到抽筋

又悶又眼訓=.=

係咪有人放我名叫人+ ==

文識玩一場收皮

DINNER SIN LA

only weak ppl need dinner==

U on99 la u eat 98 yesterday la

😫

掂解d gaming mouse keyboard 咁貴

有加成咪貴

鍵盤+老鼠壞左去買

平平地買Logitech 有線keyboard 同mouse 成套120蚊有找

d gaming keyboard 最平都要買3xx

難怪雷蛇招新股 拍得住閱文啦

同唔同意呀清

唔同意

你食屎啦 食屎狗

雷蛇幾蚊阿

惡到

我用緊隻雷蛇老屎100蚊

電競概念股雷蛇周三起接受認購 招股價介乎2.93至4元
撰文： 陳嘉碧發佈日期：2017-10-30 15:42 最後更新日期：2017-10-31 10:33
長和（0001）主席李嘉誠有份投資的電競設備商雷蛇﹙Razer，1337﹚今日在香港進行路演，為招股﹙IPO﹚做準備。

據初步招股文件顯示，雷蛇將於本周三﹙1日﹚至下周一﹙6日﹚招股，其中90%為國際配售，10%在港公開發售，合共發行10.64億股，集資約35.07億元。以及有15%超額配股權，令集資可增加35.84至48.93億元。
電競設備商雷蛇即將於下月13日掛牌上市，圖為雷蛇創辦人兼行政總裁陳民亮。（鍾偉德攝）
雷蛇引入5名基礎投資者

雷蛇招股價介乎2.93元至4元，以每手1,000股計算，入場費4040.3元。公司預期11月10日公布招股結果，11月13日上市。

另外，文件顯示，雷蛇是次上市引入5名基礎投資者，涉及1.53億美元（約11.9億港元），包括新加坡新海逸集團董事總經理唐陳懷丹、Davinia Investmen、京基實業、澳門利澳酒店董事長呂強光和GIC，分別認購5,000萬、3,300萬、3,000萬、2,000萬和2,000萬美元。

瑞信及瑞銀為聯席保薦人。

開波

羅馬定車仔

4千蚊股都可以玩下

羅馬喇 車仔LA G

文識定花狗

文識單英

話事

話你老母

落地散彈王

拳王

發現真。自己AC打唔郁分

???

睇準機會話事

K

台狗=弱智

你咁屎 玩JANNA出魔器等CARRY算啦

有冇解任狗

有咩玩

Mata

WHY BO WIN 1 LOSE 1 都升

低RK小助手

你輸過?==

力狗玩左咁多場潘狗
有咩心得

你係雞係低RK雞

G持

點解隻RYZE傳左2隻前排過黎5個人中間....

開牌未

叫埋後排黎囉==

.....兩隻前排光速食CC食到死
後排冇人跟..

唔打垃圾AC

你好撚狗

=.=?

你話力狗好狗 你好唔好意思

唔係

佢係雞

你係狗咋

狗勁喎

雞勁D

點解啊......

食雞

我吃了

岩岩差D食左場雞 1打1輸左

廢

想搵隊友打幾鋪，有冇巴打跟上

冇

月狗哈哈

哈哈

u chick

來讓我詩歌班裡悄然話事

來讓我屌你老母

我唔係大家姐你屌我冇用架...

diu tsm dog

DIU NO CHINESE

Sup好似輕鬆d

等carry

中路真_

我唔玩女人英wor

SUPPORT真廢。。。

你話班五毛唔係有組織真係無人信

cc台ho癲

唔怪得波台班友咁鍾意撚cc台
好過癮

中國人都學人慶祝萬聖節

ARAM?

瞓

LA G

有無手足打機呀?

又差D食鳩白

台左成晚

天都未光成晚

有無手足幫我升 = =

辣椒啦

唔係升銀牌

我用君勇ac同你duo ok?

幫我打埋喇= =

點解咁難玩GE...

有無人打機姐

你同我玩個時間唔夾

唔夾咪磨合下囉 點解要分手喎

(好啦 我單機啦...

吃了

文識

E波台YOUTUBER MKIB 雞蟲文識仲有邊個

咪屈

誰人話事大大力

郭富城掛

隔黎booth條女

話左啦

Jeng

話事 就像是一道橋

點解nb3唔洗比人ban

Peta

點解要俾人ban

搶role要脅人

咩chan黎

mkib黎

虎吃雞

唔係 呢個文識黎

屈還屈 唔好屈我做依個字都講唔正的撚頭 唔該🙏🏻

文識個台
條友話佢係kenny
條友=文識

捉到了

咁多人食金拱門

文識ching今次水洗都唔清了

電吃分

你又食金拱門

著羽絨係做乜撚

B哥怕凍

好凍呀

飲凍飲一定要著多件衫

B哥?真定假家?

唔信問花狗

生得唔靚仔唔好笑我ok?

打unified

岩岩果場比人打了隻狗咁

B哥下次拍片預埋我OK?
我餵你食

比狗掂過我唔食嫁wor

我識用叉架=.=""

B哥呢排HEA鳩D觀眾 日日都係老麥交數 仲要唔放上KEYBOARD食

係...出名左係咁

唔緊要 大家都唔好睇

d垃圾打我都要call gank

笑到肚痛

Monster Hunter: World》在 PlayStation 巴黎遊戲週中釋出了精彩的遊戲宣傳影像，現在官方宣佈將會在今年 12 月 9 日至 12 日，為 PS Plus 會員獨家推出遊戲的 Beta 測試活動。只是目前尚不清楚該活動是否也會在台灣、香港地區推出，但官方中文網頁確有提及相關消息，而未公布確切時間。

又unified

我上次ng打到佢投降 幫你報左牛

台呢

試下有幾LAG=.=

清晨eatg

對對下走左場係咩玩法

wac

wa 了

咁早起身

we eat chicken right

枝M416連爆我三下頭=.=

力了

NY恐襲

TROLL國人

it goes down down baby

我屌你老味

why

前面條女上連登

我成日都咁做

抹渣架冼腳是唷

白t大波

hi benny

同事同我講佢出年要做老豆但仲未諗結婚

點解永遠單排屌打人
雙排輸到仆街

生完個仔唔要條女啦

文識粒子

粒子

Wac

你個隊友唔係光頭

無

話ss

7事事

死海腎

7ss話唔到事

今日金拱門好少人

有冇清抽居屋

屌你老母

幾時原諒我

同我做愛

依家ok
反正我冇野做

我吃了7ss

屌緊十仔點開台

開台屌

法庭：下載幼童獸交片兩孩之父改判監

7ss

判九個月咪算少
親眼見過判左一年

文識清點睇你比98起左底

恩客都爆 正仆街

仲唔WAC

我敗走街霸界 決定重返lolpo wac

有女唔受

岩。。。

幾時一齊拍片

坐等放工

回家了

有女嘅走開啦-.-

收聲喇死臭雞

你件肯心好污JOE 換左佢啦

MO 錢 AR

冇錢又食兩個餐

ME LOL POST第一YOUTUBER

你第二
B仔先係第一

wac jai

系

-------------------
個人簽名
Wac

想偷話?

好

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
近期活躍TSM狗
KS_Sona

呢排興嘛

屌你老母 你老母俾狗屌

好耐無見過

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
近期活躍TSM狗
KS_Sona

藍色 7SS 去左邊

EPIC FAIL

7ss TSM狗

今晚食咩好

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

🙊

1070ti 有貨 有冇人要砌女

1080TI

話D事

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

點解隱藏唔到

來自 iPhone X

CLG終於拎到冠軍

來自 iPhone XXX

我想食你條女 ok?

學生妹有錢買咩= =

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

好撚悶呀= =

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
[/quote]

[/quote]

[/quote]

收皮喇死臭G

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

文識係咪弱智

KENNY哥

PO多次條片

ME 第一YOUTUBER

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

再係咁我都貼小安妮=.=

都係我唔好 早知唔玩

DUNGEON MASTER

原來文識咁靚仔 以後唔反佢了

想同B仔拍片

14秒係度R格甩底露LIN笑撚死我

賣肉

點睇SV出新職+好似HS咁出兩個MODE 新MODE唔比用舊卡

超越俾唔俾用=.=

唔比

岩啦 D平衡咁柒 學HS咁直接禁左佢好過
但出新職業好似顛過HS..

出完FATE SKIN先出新職業 我屌佢老母

新職D卡出哂係新卡包=.=?

5G =.=

冇玩一排 想知依家咩DECK勁

超越

DECK LIST

老細放工先返黎 好彩我效率高 唔係仲未走得

垃圾車

又唔信我

信呀 但無買

買左唔記得乜春串一

打邊爐唔可以去任食
食日本野唔可以食放題
價錢貴少少 質素天與地

食點心唔可以去茶樓
大酒樓連包點先生都不如 價錢都唔講鳥

食牛腩不能去九記
食常餐不能去澳牛
因為有樣野叫見光死

最後想講就係
香港已經唔再係美食天堂
只係乜都有得食既雜食都市

以上講既野都係以性價比為準
唔好講兩舊水一兜既黯然銷魂飯
傻都知會好食

1080ti>1070ti?

>>>其他VEGA SERIES

力吃屎

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

好波

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

做咩呀BB

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

升返鑽未

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

7SS係咪自己攞黎衰呢=.=""

好想消費

好後悔

ak執到喊三聲

AK同416都廢到核爆

= =

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

抵啦7SS

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

FIR 解散

我們的愛 過了就不再回來

賢吃屎

你一齊食

你都一齊唔使客氣

三個都唔識
你唔好學花狗ok?

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

隻公仔好撚恐怖

GACHI

又黎益lol既兄弟,快d黎做仆街仔

大家唔好撳

好正啊抖奶

Diu nei lo mei

唔好mon po啦
作埋文先啦

Ng want write..

個腩

射到成個月亮都係 又要清潔

文識叫開d g高汁d定佢高汁d

咁樣衰

咩

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------
7SS正食屎狗.jpg

又屌左TSZ YU 大肚未

#HeheStory5469
<<0轉1的煩惱..>>
"小弟一向都係做0..但近排約左個人fun 覺得佢好可愛 突然間想做下1
起初都以為佢唔會show我 畢竟佢已經27歲 我就19歲 我諗佢都係中意d差唔多年紀 又大隻靚仔架啦.. 點知佢話佢都中意cute top 然後就應承左
去到做個時真係好緊張 明明以前都有經驗 但就好藤雞 又唔識幫佢用手指放鬆
又唔記得拎毛巾墊住張床 不過好好彩佢好有耐心教 一開始仲主動坐落黎
人生第一次比人夾緊既感覺..原來係咁爽 但之後轉左背後既姿勢 我好快就出左
成個入既過程都係得10-15分鐘.. 好尷尬 睇得出佢好似唔係幾滿足T_T 求問大大點樣訓練持久力 定還是我天生0仔命T_T"

T_T

上面條fb link

gay

抵KY俾人踢走GROUP..

我叫開個D起馬咁樣WOR

KY 女人聲 0仔好合理

我仲未聽過

Call me 5498 9690

笑死

打左去玩電話幫7SS報左牛

打街霸未

有冇練新出果隻

只要有夢想，零輸出也能打贏團戰！

幾時幫我升分

大王自己打有白金牙

Mkib 玩我acc 得金牌

勇寶幾時一齊迷真衣

單推七仔，至死不渝

收檔啦=.=

佢借人AC都計咩

快手D親手打上白金啦=.=

ME 一陣放工連贏3場就金2 BO

唔是自己打呀
犽宿果D全部細佬玩

頭10金之嘛= =

季頭 我打ARAM唔好?
季中 要返工CALLG 不了
季尾 幾時幫我升呀屌

近排鍾意左一首歌 分享比大家

咁你幾時幫我升呀屌

季頭季中係唔敢打

近排聽開呢首歌 分享比大家

依家都唔敢

蝴蝶大陸G

twice今次係咪炒粉

去堆填區啦屌你老母

= =？

D廢老個腦都係裝屎架
屌你老母 傾計一定要企撚正個地鐵站門口阻撚住人搭車ge
屌你老母臭西 走架車等成6分鐘架屌你老母
抵你個死仆街渣撚住柺仗

唔敢

好燥 隻揪未

Hello 我係kenny呀

你升埋白金比你大大巴車落大王到又如何

升到就緊架喇

我屌你老母呀

都話比廢老阻撚住 等陣喇

車我做乜7 傻左咩

打下J好過啦

大陸雞樣

有冇當面屌佢

偷偷入PO偷偷貼咖咋

緊係有喇 大大聲屌柒佢

when back
洗唔洗等埋你熱身

大王lol id做乜改左做唔知乜鳩賜死

花狗夜媽媽PO豬閪嚇鳩人

一日一台妹計劃

台妹

屌你老母死撚開啦

撐腎

花狗最愛: yerin

點解又死返入黎咁搞笑

好似好型 改JOR 又潛陣先

無聊咪入黎LOR
個POST你買左牙

Show Blocked User - 李知恩
好撚豬

🤣

胸口好痛

貼我最愛ok?

收埋D豬閪唔該

Hello 我係kenny

文識敢

又想點

花狗係咁

你老友黎

今次我明wo

同你老友D

同大家姐好老友

三段先扣三十幾=.=

超越狗冇

廁神黎

Really nigga

麥樂基

是咪有人玩Graffiti Smash

咩料

是咪又出新野
聽日返工抽先 有500粒

聽日出新pool

HO QQ

大家好呀 我係kenny呀

WAWA

the wac

nani kansei wac!?

a new warrior has entered the wac

個人話事

Was

c

cc

Wa 屎

wawa

加租呀呀呀呀 呀呀呀呀

Lol post 需要乃木坂

17蚊。。。。

點解你放我落akb group🙄

撐雷蛇

人地出電話仲唔買

雷蛇

有無人屌過COPY LO???

賤種皇笑撚死人

home is far away

Yes...

Ｕ又贏賤種98又輸

利申沒抽

天滅賤種

都話狗>雞

撐熱狗 死賤種呢d都叫有咁耐風流囉
上兩季幾撚威威

835 推一隻120hz既電話moon
重點係行android
會唔會去到巴士站就要插尿袋

7ss用唔用到

tsm 好似係囉支踢
clg 仲是咪用蛇

想換無線耳機
但打機用無線野好似玩死自己

打打下無電

貼真衣未

話個事

有冇台睇

Www.twitch.imba_sky

SYK都唔識串就想扮彩fans

1001未

sky

Sky

will rain red

SKY哥哥

炒車